笑撚死，狗鐵話係大型公眾活動

唔講以為音樂節

細蚊join了嗎

做乜鳩姐你

有錯咩？似遊行示威？

無

兔兔會唔會爭取埋反叫雞條例？